萬豪Bonvoy應用程序允許客人預訂餐點，他們可以在自助服務亭獲得餐點，包括酸奶、水果、鬆餅和熱三明治等早餐。 酒店永遠不會是一樣的|Nadja Sayej | 2021年6月25日|Vox 
 每次有人坐下來享用鬆餅時，咖啡店的工作人員不應該擔心他們未接種疫苗的孩子或免疫功能低下的母親。 新的口罩指南在真空中是有意義的，但我們生活在現實世界|麗貝卡·菲爾丁-米勒，理查德·加芬和南希·賓金| 2021年5月19日|聖地亞哥之聲 
 我可能已經兩年沒吃過鬆餅了，對這麼基本的東西來說，這似乎太過分了，但我通常不是那種把糕點當早餐的人。 六種食譜讓我們度過了又一個星期|食客員工|021年3月19日|食客 
 我可能已經兩年沒吃過鬆餅了，對這麼基本的東西來說，這似乎有點過分，但我通常不是那種把糕點當早餐的人。 本週最好的食譜，根據真正烹飪過的Eater員工| | 2021年1月29日| 
 你可能看過“英國烘焙秀”的選手們在過去的比賽中輸給佛羅倫薩蛋糕，但這是一個更業餘的版本，它是在鬆餅模裡烘焙的。 黏糊糊的，黏糊糊的，脆脆的，有嚼勁的——11種無麩質餅乾食譜在這個節日裡令人愉悅|貝基·克里斯托| 2020年12月17日|華盛頓郵報 
 我有兩個女兒，波佩特和她17歲的妹妹瑪芬。 達到一定程度:他們讓我寫莉娜·鄧漢姆|P。 J. O 'Rourke | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 不管那面旗子上寫的是什麼——白毛茛、玉米鬆餅還是鱷魚的骨架，誰知道呢? 我們有比聯邦旗幟更大的問題|John McWhorter | 2014年8月28日|DAILY BEAST 
 它的蘋果胡蘿蔔鬆餅是一種滋潤而舒適的食物，吃起來就像你的祖母專門為你烤的一樣。 紐約的甜蜜一面|張愛玲| 2013年12月13日|DAILY BEAST 
 多倫多一家很受歡迎的麵包店出售用紅薯和紅棗做成的有機素食鬆餅。 你會吃這種近1000卡路里的鬆餅嗎? David Frum | 2013年3月4日|DAILY BEAST 
 然而，在純粹的荒謬和天才方面，沒有人能與“鬆餅頂”相比。 12個最荒謬的“30歲搖滾”時刻(視頻)|凱文·法倫| 2013年1月31日|每日野獸 
 他懶洋洋地對她笑了笑，從侍者遞給他的盤子裡拿了一塊鬆餅。 高級生|威廉·麥克勞德·雷恩 
 莫頓先生領路到客廳，湯姆少爺坐在凳子上，正迅速地消化著搶來的鬆餅。 完成|Edward Bulwer-Lytton 
 然後年輕人拿起他的鬆餅，掰下一小塊，遞給拿弓箭的人。 埃德蒙·杜拉克童話|埃德蒙·杜拉克 
 然後年輕人拿起他的鬆餅，掰下一小塊，遞給那個盯著太陽的人。 埃德蒙·杜拉克童話|埃德蒙·杜拉克 
 然後年輕人拿起他的鬆餅，掰下一小塊，遞給那個嘴巴大得像河流的人。 埃德蒙·杜拉克童話|埃德蒙·杜拉克